湯家驊出黎講野未?

講咗啦
Wfc